大家點識另一半

中學讀緊書嗰時最多機會, 但我又on99咁放棄晒. 入到U仲可以玩下soc, 點知爆咗個武漢肺炎

而家返工傾到計嘅都有晒仔
唔好同我講咩對手只有一個, 我唔係啲咁嘅人

交友app都試過, 覺得唔係咁適合自己

大家嘅另一半係點識的

青梅竹馬 一路喺我左邊

隨出世附送

交友apps

左手？

係連登識

唔好講出口啦

(認真答) 交友apps
Apps度乜人都有，要慢慢揀
首推cmb

Cmb 靚仔限定

真, 幾個月0 match

雖然根本係所有app都係靚仔限定

連登tg post

無，我都想知

咁掉返轉醜女你都唔會match啦
咩質素就揀返咩質素 唔好咁多幻想

但望住張柒頭相真係like 唔落

d靚女望住你張相都係咁諗 哈哈

所以咪單身 哈哈

第一個icq, 第二個yahoo.
以前都試過俾仔抄牌。

真係唔想用交友app
好似係度sell自己咁
唔岩既話出到黎又尷尷尬尬
因為已經知大家既intention係乜

大學groupmate 熟左一年
今年先一齊左無耐

cmb

冇幻想
問題係假設係咁
你係2分男
隨時連0分女都唔show你
你係5分男
最多咪食到2分妹
但講真你過唔過到自己嗰關先

寧缺勿濫呀
即係好似你大學畢業做清潔咁
你覺得搵到食冇問題
但d HR睇見你份CV唔係咁睇呢

試下媾右手囉